請問Android 點樣入ADB mode?

最近部V20 成日用幾下 (上連登，睇蘋果新聞) 就發熱，仲熱得好勁，郁d 就38,39 度，裝左個GSam Battery Monitor，話我有d apps 長期運作中，但因為權限睇唔到實際係咩apps，要我一係root 機，一係入adb mode。

想問下adb mode 點樣入

補圖

請求有識之士解答

係20樓掉部野落街 再去apple store買部埃瘋

算唔算教唆他人犯罪??